呢條女係女神？？

人唔笑，狗都吠啦
港仔你地是咪咁呀

我屌你老母呀話鳩我csk_alison

之前cap落 條女可能自己都覺得柒所以del左

假牙唔啱size?

保麗淨代言人

小學雞又借刀

正所謂波大遮三醜
要睇埋有幾大波先可以下定論

牙大遮三醜得唔得

佢夠膽放上ig果下又好野

有閪就係女神